728將軍澳遊行唔入tvb係咪on9

我明白工業區有地理限制，
但用和理非既方法表達意見都得掛！

去TBB都on9
有入冇出冇得走四野冇人, 入又入唔到, 出又走唔到
去睇show好過啦
今晚vcity支持dse考生幾有意義呀

仲有人信和理非就一定唔會比狗打

你地e+係非法集結，請前面嘅人立即離開，之後封你後路，圍住你嚟打

警察條封鎖線可以任移 屈你衝擊就衝擊

泛民响連登插咗旗
以後都唔使旨意有得衝擊
凡集會前都會洗版叫人和理非

不反對通知書完結之前要閃人

困獸鬥你死晒都得呀！
你唔睇地理真係大x鑊！

298E 成廿分鐘一班，仲要晚上8點尾班車
佢門口果段路好有限
企唔企到1萬人都成問題

TVB嘅地理位置變成天然障礙
今次搞唔成大遊行反TVB，只可以講TVB氣數未盡
真係屌袁花老母
好灰

自己參考
（9）已向運輸署要求巴士公司加開特別班次疏導示威者，有過往工業邨和消防學校的活動疏散安排作參考。

黑警：要打你要拉你駛理由

到時狗隻就會落ORDER 暫停條線架啦

哦，好啦
咁大家唔洗反紅媒啦

Go TVB mall activities la, much effective

行去康城根本唔難 唔明d人驚咩

狗預到和理非仲要諗都對唔住自己啦

行到仆街上山去TVB俾飛犬隊喺訓練場附近打柒？

不了

7月7遊行行到西九有不反對通知書，有冇打人先

你去過未

你要計個效果！係平時的大型商場搞佢活動
特別係live的活動
勁過佢唔報導/加料曲報導的新聞

69有一百萬人上街
對家反過來報導有一百萬人支持條例

台灣反紅媒係點？
依家唔係唔想圍，係得１條路出入

去過好多次 將軍澳人

一條路，幾架狗車少少狗就封得晒出路…

日期： 9/7/2019
活動： V City『DSE放榜派對』
嘉賓： 馬國明、江嘉敏、林秀怡、譚永浩。
時間： 20:00 - 22:00
地點： 屯門鄉事會路83號V City MTR層中庭

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019 (日)
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 11/8/2019
活動： MCP『黃阿瑪夢「箱」世界』派對
嘉賓： 張曦雯。
時間： 15:00
地點： 將軍澳欣景路8號MCP Central L1天幕廣場

你和理非遊行都封你 警方輸蝕曬啦到時 我真係唔驚